疫情下你學識咩技能？

一個疫情令大家生活轉變，頓時要即刻學好多新野求生

我學識左zoom ，拍YouTube , 整網店

大家又學識咩技能呢

人人wfh 我就返足工 屌佢老母

啱啱學識咗用excel計三角函數，vector.

疫情下先學識？

做公僕囉 但要宣誓

算係，本來無動機去學。因為網上考試，隔住個芒做乜邊個知 依家連ln, log, e都可以係excel解決。入哂data就可以即出答案，好難唔合格。

點樣揀口罩
正確洗手/戴口罩方法

學識左打飛機

剪片整GIF

做毒撚

學識玩扭計骰
利申冇玩一排已經唔記得咗

跟何Wayne ( 何狗，香港足球理論大師）學識點樣一本天書講到老。

咁毒？

考DSE時咁點？

可以google wolfram alpha

讀邊course啲卷咁撚簡單可以用excel計到

捉西洋棋

頂，撳錯負皮

CIC？

戴口罩戴到落棺材既技能

學到戴口罩繼續返工